又落雨又嚟m 有無毒撚可以煲薑水俾我飲

擺樓下實q到就得 唔使上嚟咁麻煩🙏🏻

好

有痔瘡睇醫生啦

上hmd 叫春啦

我個子宮好痛

食止痛藥啦，無度叫春無用

乜都唔講就咁擺低粒膠以為自己好撚型？

有多啲暖水

乜原來你係女仔

佢個人型做咩都型

叫蓋清痾d屎水比你飲

冇

我approve咗未？

你叫我飲就飲咁咪好無面？

㴝完再講 有方法令你唔再㴝住

D L 出黎我屋企拎

多飲熱水就得

快啲死就得...

關我撚事？

可唔可以屌大我個子宮幫我止痛

利申 好痛

👀

佢男人 但有嚴重無定向喪心病狂間竭性全身機能失調症

切撚左佢咪唔會痛囉on9

咁你又覆